\documentclass[../main/main.tex]{subfiles}


\begin{document}

\section{Links}
\label{sec:links}

\begin{longtable}{l}
\textbf{Musik}\\
\hline
\\
\textbf{Rough Mixes Kaufmann LP 2023} (Bitte vertraulich behandeln)\\
\href{https://on.soundcloud.com/pCVMW}{on.soundcloud.com/pCVMW}
\\~\\
\faSpotify ~Spotify\\
\href{http://open.spotify.com/artist/52Rw95lj0m3dqV8dqNS2Tw}{open.spotify.com/artist/52Rw95lj0m3dqV8dqNS2Tw}
\\~\\
\faMusic ~iTunes\\
\href{https://itunes.apple.com/ch/artist/kaufmann/1217160}{itunes.apple.com/ch/artist/kaufmann/1217160}
\\~\\
\faSoundcloud ~Soundcloud\\
\href{https://soundcloud.com/kaufmannmusik}{soundcloud.com/kaufmannmusik}
\\~\\
\textbf{Social Media}\\
\hline
\\
\faInstagram ~Instagram\\
\href{https://www.instagram.com/kaufmann_musik/}{instagram.com/kaufmann\_musik/}
\\~\\
\faFacebook ~Facebook\\
\href{https://de-de.facebook.com/kaufmannmusic/}{facebook.com/kaufmannmusic/}
\\~\\
\textbf{Video}\\
\hline
\\
\faYoutubePlay ~Kaufmann You­tube-Ka­nal\\
\href{https://www.youtube.com/channel/UCnA5Vk-kGiSC7dsAD3UrB6Q}{youtube.com/channel/UCnA5Vk-kGiSC7dsAD3UrB6Q}
\\~\\
\faYoutubePlay ~\foreignquote{french}{Pizza und Tinder} -- Live am OpenAir St.Gallen 2018\\
\href{https://www.youtube.com/watch?v=dr0AQm3Vzwc}{youtube.com/watch?v=dr0AQm3Vzwc}
\\~\\
\faYoutubePlay ~\foreignquote{french}{Norwegischi Chrona} -- Live am OpenAir St.Gallen 2018\\
\href{https://www.youtube.com/watch?v=COkSz6iVgzw}{youtube.com/watch?v=COkSz6iVgzw}
\\~\\
\faYoutubePlay ~\foreignquote{french}{Lisa} (Offizielles Video)\\
\href{https://www.youtube.com/watch?v=Bf3xYFK0aU8}{youtube.com/watch?v=Bf3xYFK0aU8}
\\~\\
\faYoutubePlay ~\foreignquote{french}{Pizza und Tinder} (Offizielles Video)\\
\href{https://www.youtube.com/watch?v=pYL1Qmaok0s}{youtube.com/watch?v=pYL1Qmaok0s}
\\~\\
\textbf{Kontakt}\\
\hline
\\
\faHome ~Homepage\\
\href{https://www.kaufmannmusik.ch/}{kaufmannmusik.ch}
\\~\\
\faPhone ~Telefon\\
\href{tel:+41794032128}{+41794032128}
\\~\\
\faEnvelopeO ~Email\\
\href{mailto:philippe@kaufmannmusik.ch}{philippe@kaufmannmusik.ch}


\end{longtable}

\end{document}
